如非危急,請勿到公立醫院求醫

普通撞傷瘀咗
唔係爆到血崩咁
都唔好去公立睇啦

公立急症室有警崗
正常醫護唔會透露病人私隱

但啲醫護人員會mark低因大型事故而求醫嘅病人
無論係警察途人示威者
總知有關嘅都會入落條數到
有傳疑似嘅都會mark低（哩樣唔肯定，希望有醫護解答）

如果你有需要求醫， 請如實話俾醫護聽
例如：你點樣係屋企冼親/或者落樓梯kick到

仲有衣著方面，麻煩就唔該低調啲

低調好重要

如果你地唔係為咗要威，要打卡，唔該做事講野前用下腦

利申：親戚係醫院做

祝各位平安